"We sent an email to %@.\nClick on the link inside to get started." = "我们已向 %@ 发送了一封电子邮件。\n请点击该邮件中的链接以开始使用。";

"Please check your internet connection and retry." = "请检查您的互联网连接，然后重试。";

"Tell us about you." = "告诉我们关于您的信息。";

"By clicking \"Continue\", you confirm that you have parental or guardian consent to use ChatGPT, agree to our [Terms](https://openai.com/policies/terms-of-use) and acknowledge our [Privacy Policy](https://openai.com/policies/privacy-policy) and its [Korea addendum](https://openai.com/policies/kr-privacy-policy-addendum)." = "点击“继续”即表示，您确认您已获得父母或监护人对您使用 ChatGPT 的同意，同意我们的[条款](https://openai.com/policies/terms-of-use)并认可我们的[隐私政策](https://openai.com/policies/privacy-policy)及其[韩国附录](https://openai.com/policies/kr-privacy-policy-addendum)。";

"Continue" = "继续";

"Verify your email" = "验证您的电子邮件地址";

"Select your area code" = "选择您的区号";

"Something went wrong. The account has already been created but could not be refreshed. Please sign out and sign back in." = "出错了。帐户已经创建，但无法刷新。请注销后重新登录。";

"Please provide a phone number for verification." = "请提供电话号码以供验证。";

"Something went wrong. Sign out and try again." = "出错了。请注销，然后重试。";

"Please solve this puzzle so we know you're a person." = "请解开此谜题，以便我们确定是您本人在操作。";

"Failed to load required information." = "无法加载必要的信息。";

"By clicking \"Continue\", you agree to our [Terms](https://openai.com/policies/terms-of-use) and acknowledge our [Privacy Policy](https://openai.com/policies/privacy-policy)." = "点击“继续”即表示，您同意我们的[条款](https://openai.com/policies/terms-of-use)并认可我们的[隐私政策](https://openai.com/policies/privacy-policy)。";

"Required information could not be fetched. Please check your internet connection and restart the app. (%@)" = "无法获取必要的信息。请检查您的互联网连接，然后重启应用。(%@)";

"Countries could not be fetched. Please check your internet connection and restart the app. %@" = "无法获取国家/地区。请检查您的互联网连接，然后重启应用。%@";

"There was a problem verifying the code. %@" = "验证代码时出现问题。%@";

"error" = "错误";

"Select your Birthday" = "选择您的生日";

"Birthday" = "生日";

"For help, please see the [phone verification guide](https://help.openai.com/articles/6613520-phone-verification)." = "如需帮助，请参见[电话验证指南](https://help.openai.com/articles/6613520-phone-verification)。";

"Resend email" = "重新发送电子邮件";

"Sorry, we aren't able to create your account" = "很抱歉，我们无法创建您的帐户";

"Please choose a valid date for your birthday." = "请选择您生日的有效日期。";

"By clicking \"Continue\", you agree to our [Terms](https://openai.com/policies/terms-of-use) and acknowledge our [Privacy Policy](https://openai.com/policies/privacy-policy) and its [Korea addendum](https://openai.com/policies/kr-privacy-policy-addendum)." = "点击“继续”即表示，您同意我们的[条款](https://openai.com/policies/terms-of-use)并认可我们的[隐私政策](https://openai.com/policies/privacy-policy)及其[韩国附录](https://openai.com/policies/kr-privacy-policy-addendum)。";

"Area code" = "区号";

"Open Mail App" = "打开邮箱应用";

"Something went wrong. Please try again." = "出错了。请重试。";

"We can't create your account due to our [Terms of Use](https://openai.com/policies/terms-of-use)." = "根据我们的[使用条款](https://openai.com/policies/terms-of-use)，我们无法创建您的帐户。";

"There was a problem, please try again." = "出现了问题，请重试。";

"Your account could not be created. Please try again. %@" = "您的帐户无法创建。请重试。%@";

"Email resent!" = "已重新发送电子邮件！";

"There was a problem, please try again. (%@)" = "出现了问题，请重试。(%@)";

"Your email is not yet verified. Please check your email inbox." = "您的电子邮件地址尚未验证。请查看您的电子邮件收件箱。";

"Finish creating your OpenAI account" = "完成 OpenAI 帐户的创建";

"Enter the code we just sent to your number ending in **%@" = "输入我们刚刚发送到您的尾号为 **%@ 的号码上的验证码";

"I've verified my email" = "我已验证电子邮件地址";

"You have made too many attempts. Please try again later." = "您提交的尝试过多。请稍后重试。";

"Verify you're human" = "验证您是真人操作";

"Code" = "代码";

"There was a problem with your internet connection. Please try again. (%lld)" = "您的互联网连接存在问题。请重试。(%lld)";

"Resend code" = "重新发送验证码";

"There was a problem verifying your phone number. %@" = "验证您的电话号码时出现问题。%@";

"Last name" = "姓氏";

"Something went wrong. Please restart the app, or sign out and try again." = "出错了。请重启应用或注销，然后重试。";

"First name" = "名字";

"Phone number" = "电话号码";

"By clicking \"Continue\", you confirm that you have parental or guardian consent to use ChatGPT, agree to our [Terms](https://openai.com/policies/terms-of-use) and acknowledge our [Privacy Policy](https://openai.com/policies/privacy-policy)." = "点击“继续”即表示，您确认您已获得父母或监护人对您使用 ChatGPT 的同意，同意我们的[条款](https://openai.com/policies/terms-of-use)并认可我们的[隐私政策](https://openai.com/policies/privacy-policy)。";

"Verify phone number" = "验证电话号码";

